香港空氣污染

日日喺屋企望出去，個天灰到咁，好似好多塵，真心覺得空氣污染問題嚴重左，點解會咁

利申：住荃灣

Pish

要正視問題

香港有藍天既日子真係越黎越少
真係多撚謝晒蝗蟈

推一推

來源：香港地下天文台